［長知識系列］中聯辦職能

中聯辦本身寫到明有「警察聯絡部」

source: